係中環食緊日本人開嘅拉麵店

豬骨湯底 又香又濃
埋單 $110抵食

用偷人啲錢拎去食拉麵?

樓主全家親屬生癌中風死

食豬肉?

屌你老母食屎狗

有冇問大將畀唔畀影相

香港好似唔需要

我又唔係信回教

MUHAMMAD IS A RAPIST

唔撚好整烏糟香港啦你隻蝻亞死剩種

呢個價錢不了
儲埋d錢飛日本食好過

死叉仔含撚啦

咩名？

介紹你食-彩

健康食品拉麵

我唔係Muslim

物離鄕貴

喺元朗食過 唔錯
不過同呢間唔同style

做咩Po 我同眾連登仔嘅合照
利伸：左1係我

個日本廚師係香港大學站開佐間

完全唔撚知依條垃圾人種掛住蝻亞狗排頭有乜用意
又要自稱蝻亞狗
又要永遠向人講自己係香港人
點撚樣呀屌你老母
一就一二就二
你一世都係蝻亞狗
一世都係最撚垃圾
一世都同支那狗排必須死清光既榜首

我知 不過我住天水圍 所以間中都會去佢到食

返印度食咖哩啦

Gay

我仲以為個個都係回教

仲有印度教 錫克教 彿教

咩事一開波就係咁屌樓主?

南亞是原罪

是日本人開的?

食完去邊強姦人？

係 老闆（廚師）侍應都係日本人

雞姦完個拉麵師傅之後去邊搶錢？

樓主成日有好野食

食飽飽先有力去強姦人

$110叫抵食

又食霸王餐同打劫舖頭

係邊度

Poisonous pajeet stop contaminating hong kong

樓主都唔係用自己錢

食飽飽又去

返去印度啦

110仲抵食

樓主唔洗理那人，佢地自己冇教養就歧視人

成班racist

1/8血統自稱南亞人

我識一個讀ust既男仔，好黑，又係好鍾意食呢間野，呢排有喺中環返intern
我會唔會係樓主

我冇返intern 所以應該唔係我

中環租好貴㗎 阿女

最多請你食咖哩

樓主唔好理班友
佢地好似識少少英文
大部分都日文溝通
#利申 成日去開個邊

阿Singh 唔去食咖哩呀

Chicken Tika Musala?

百一蚊

係 全場日本人多 佢地英文算唔錯

食得多都厭

好貴

去食長浜仲好啦
呢間又賣炒麵又壽司又咖哩

中環黃金地段

巴打我都係港青基信校友

我好似識你

健康拉麵?

垃圾南亞仔 點解唔去死？

打劫先有咁多錢咋 平時只可以落街執垃圾食

香港歧視勁過絕大部分地方，仲成日話被歧視，po過食拉麵都比人屌

就係因為你依啲大愛撚包容啲殘蝻 搞到香港又臭又髒

賤種蝻唔搶錢邊食到啲咁貴嘅嘢？日本人排外都極強 點解香港唔得？

樓主好似慣左咁，真係可以唔介意？

呢啲就係歧視人既埋由？ 人地無教養你就學。

慘

你有日本人咁勤力，(表面)態度咁好先算啦

香港淨係會包容香港人 我嚟撚得你有幾高尚血統 你係鬼佬我都照屌

我唔想個po變左質，唔會再講race問題

樓主每個post都比人狙擊

係囉 又無作奸犯科(希望將來都唔會

啡皮狗學咩人食拉麵

係香港既南亞難民都係香港人 大家一家人黎

有冇去上環飲日本人開嘅果汁店

當然唔介意

當然唔會犯法

你邊年grad

係

間鋪出晒名黑店黎

你班連登仔真係racist到仆街
做得好

自己去飲食男女個post睇
之前介紹過
下面勁多人留言話食完肚痛
因為個老細成日去完廁所唔洗手
仲要成日係間鋪講日文笑你地班傻仔香港人錢易賺

願聞其詳

南亞仔就返印度食咖哩啦
唔好食cheap人地啲拉麵

條南亞狗係打手黎

樓主做左啲咩比人歧視

係唔係啊

唔理你隻南亞狗係咪打手，食撚完肚痛咪撚同人爭急症

好食嘅梗係抵食啦
不過算啦，連登仔剩係食吉野家下午茶

南亞狗最叻扮無辜
笑鳩香港人同時又自稱香港人
撚到班連登細蚊仔頭暈暈

佢應該真係打手黎

嘩 原來咁污糟
下次唔去食

謝巴打提點

我真心唔知 謝巴打

仲想屈人同你一樣係低劣人類
死叉仔

入急症都係自己抵死

幫襯左未呀ching

滾出去

戇鳩
講緊110蚊係唔係抵食哩個問題，我話好食就抵，根本唔係針對哩間餐廳，本來都唔想理你哩條無邏輯嘅柒頭

好彩最後無去

對唔住 我差啲害咗你

港豬嬲嬲

今次真係我衰 介紹錯伏嘅餐廳

負皮比間餐廳
好地地長濱就3分鐘路程都唔去

嬲你戇鳩

下次去
知道 今次俾負皮係我應得嘅

比人踢爆間野咁垃圾 請咁多打手都冇用
Facebook群情洶湧

打手死全家呀屌你

儘管屌我 今次真係我錯

蝻狗永遠都係錯 今你老母次

麻煩對事不對人
快啲屌呢個po 以免其他人中伏

我對人 蝻狗一出世就係錯 你老豆老母唔識用套 生成堆狗出生為禍人間

屌你老母死南亞狗都識進化做打手
想害撚死我地香港人咩

次次你條南亞仔開post都變成回覆先係重點
who fucking care你主題係乜嘢

連登仔=女權撚：全部男人都係強姦犯預備軍

十卜樓主

我知錯啦
下次我會起下底先去幫襯

咁今次嚟講 反而仲好

點解印度既女人要著得咁暴露引d男人強姦佢？

今日姦左幾多條女?

偷左人110蚊 緊係抵食

係咪健康拉麵？

樓主eq真係好高 其實樓主啲飲食post都唔算差 好唔好食其次 起碼次次都肯試新野 好過隔離果班堆劣食post搞到烏煙瘴氣 係班child登仔人云亦云 係唔係都屌左先 搞到成個post都冇討論價值 支持樓主繼續出飲食post

蝻又去打家劫舍

咖啡味？

南亞狗做埋打手？

點解唔係食咖哩？

我屌你老母死叉仔，躝返去印度食咖喱屎啦！

南亞風暴

介紹你食
味千

仲貴過日本食

成嚿水食碗拉麵, 又唔係貴食材.
搵鳩人笨

樓主
at least 我衣家知呢間我可以black list
thanks 樓主 皮已正

UST南亞狗G持你

唔好呀
拉麵太油膩狗唔食得架

試下彩係香港大學站附近

呢間野衰過豚王
仲好意思推介俾人

樓主可憐

屌你老母 南亞狗

Thx
不過今次真係我衰 唔查清楚餐廳底細 就亂介紹
下次我會小心謹慎啲

偷完人錢去食，跟住唔俾錢

上次去搵，搵唔到喺邊，放棄

屌你老X
I am back

佢話我同佢係兩個世界嘅人相處唔黎 遲早分手 覺得我地家境相差太多 開始到都遲早散
利伸：住私樓 讀國際學校 有多一層西半山樓租俾人 老豆專業人士 老母大公司senior manager
求屌醒

唔記得轉Ac?

係咪石板街附近個間 我好似去過 幾正

隻南亞狗而家下下開post扮慘搏同情
比人鬧又話慣嫁啦又盛
駁嘴啦 知你心入面實屌柒緊香港人
慘左連登細蚊仔有人信個下

屌成班on9, child登真係無叫錯
樓主做左啲乜鳩得罪你地？
無試過外地比人歧視唔知有幾難受？

樓主多謝你， 令好多人逃過一劫

唔知 咁撚難受唔死返蝻亞？

樓主有冇肚痛肚柯？

阿拉花瓜

樓主

佢啲拉麵出名難食喎，炒飯又油又濕
係啲小食過得去咋
你話放工飲兩杯ok，當正餐食就不了